新十勝十敗論

【光復香港在望】其實我哋係 贏 撚 硬 ！ 五大原因冇昆你

受上post啟發，其實郭嘉話左比我地聽，香港人戰港共同曹操戰袁紹一樣，表面上實力懸殊，其實際上係無得輸。

原文整理：

一、道勝：袁紹繁禮多儀，曹操體任自然。

政府內部規章制度繁多加上受控中共，我地be water隨機應變。

二、義勝：袁紹以逆動，曹操以順率。

港共不斷排除打擊異己，我地順應民意萬眾歸心。

三、治勝：桓、靈以來，政失於寬，袁紹以寬濟，曹操以猛糾。

自689、777以來施政失敗民怨沸騰，我地五大訴求理直氣壯成功凝聚社會各界共識。

四、度勝：袁紹外寬內忌，所任多親戚，曹操外簡內明，用人惟才。

港共用人唯親多為高薪廢柴，我地自我凝聚於網上個個臥虎藏龍。

五、謀勝：袁紹多謀少決，曹操得策輒行。

港共招數30年如一日，我地線上集思廣益並於現場集體決定。

六、德勝：袁紹專收名譽，曹操以至誠待人。

港共不惜一切代價出動邪惡黑社會，我們仁義之師抗黑除惡。

七、仁勝：袁紹恤近忽遠，曹操慮無不周。

港共暴力對付弱小婦孺甚至記者，我地堅守仁義保護無辜市民。

八、明勝：袁紹聽讒惑亂，曹操浸潤不行。

港共新聞封鎖謊報軍情偏聽則暗，我地信息流通兼聽則明。

九、文勝：袁紹是非混淆，曹操法度嚴明。

港共指鹿為馬，我地實事求是。

十、武勝：袁紹好為虛勢，不知兵要，曹操以少克眾，用兵如神。

港共黔驢技窮江郎才盡，我地就地取材不斷改良。

希望大家相信勝利即將到來！

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。